岩岩睇左逆權司機

原來韓國民主路咁黑暗
都唔知朴槿惠點選出黎

抵屌

樓主朋友叫岩岩 咁佢就睇咗套叫 左翼權司機嘅戲

就係要經歷過黑暗時代先會健全